話你知美國同中國保守黨同自由派既分別

美國保守黨(鷹派)=守住美國自由度
中國保守黨/鷹派)=守住中國傳統獨裁, 最佳代表: 雜種

美國自由派(鴿派)=可以減低/放棄美國自由度, 最佳代表: 拉登JOE
中國自由派(鴿派)=可以放棄中國傳統獨裁

姐係話, 你真係追求自由既話, 最佳組合就係支持美國保守黨同中國自由派
相反, 你WFC世界是否全面走向獨裁,甚至想全球獨裁化, 最佳組合就係支持中國保守黨同美國自由派